重點唔係政府提交，而係點令到佢夠唔夠票

呢兩日問候多D有票既建制派，多關心佢地既健康

如佢地住你屋企附近，可當面請教投票心得